(3月23日)有無人跌咗AirPod個charger?

形容下個套係乜款，我再通知你點拎返。

我跌左
不過係裸跑無戴套

是但啦，無人聯絡我拎，你要就拎去

我都22號跌左不過無套

我都跌左黑色皮套嫁

算唔算偷野？

建議你都係交去狗屋